[推廣] Elkie - 獻上我的心 (cover)

支持港女

佢喺呢一年進步好勁

以為有乜新野……
收到風佢同Mira拍左條片……
仲等緊

出咗

train得5-6個月實力同樣都屌打支瑜

勿引戰
雖然Elkie真心高汁……其他no cm la

thx bro
無sub呢個

啱啱一開YouTube就見到

正